巴打點睇女神高過自己10cm?

我182, 佢192

我笑到肚yuen牙(真係牙)x(唔識打)痛

55

白骨精

佢可以抱係你黎屌

照食囉
瞓喺床唔會覺，照屌
出街佢照著2-3吋高踭鞋都無問題，
反正本身都爭10cm，爭多幾cm都無乜問題啦，
佢又開心時你又無損失。
競爭對手又相對少左，長keep都無問題。
不過閣下無自信就早d瞓啦下

郭富城咪又係咁溝

你溝過高過自己既女仔?

182已經大把market啦
做乜偏偏睇中個192

高妹正呀，求樣

一個咁高質嘅女仔都比你溝到，
你諗下係幾咁光榮嘅一件事。
若果個女仔都唔介意，
唔通你堂堂大男人仲無膽過個女人咩
Tom Cruise都制啦